[工程] Agent 打黎3次問我AXXL 返5.5日2xk 做唔做

我問佢係咪傻能左
第一多過5日唔洗搵我
第二我唔想安樂死住

多過5日的工就咪能再打黎啦屌你老母

工程狗齊心 向需要返多於5日的工 說不呀

安樂洗乜遮名 全行都知

你咩料逗人廿幾k先

地盤好少返五日喎

識人係入面做試過月做28日喎

唔好玩啦呀哥
fresh grad 都差唔多20k
工程唔係無五日工
係大家唔齊心 應該見到多過五日就say no

Yup, u grad 做工程輕易>20K,識得人做2年幾工程都近30K, 文科生邊有得比

AWPL

做到4,5年有埋個牌就

做左狗咁耐緊係唔知自己可以做人啦

有咁高？做邊飯？升到盡幾銀？

ATAL GT $18.7k , 十四個月糧
不過做死你